老千股名單

給大家參考 謝謝

539呢

大老千

支持

8392有無寫

冇 就加 最多mark 低等

nice, 皮已正

1469

149呢d係大老千，供合記錄多到

1031都有

你諗到嘅嘢都有

妖霸

8200

湯材上連登

湯財巴你好

難得見到你 想問下知唔知細價股股災個堆個莊家叫咩名？

你好

康健系嗰班人好多好雜 每人睇幾間 但而家出事主要係貴子

我見喺老占個Blog度引用左呢段老千股名單，初初以為佢整。

去WEBB SITE 搵隻高集中8仔SEARCH佢成間行持貨會見到多於一集高度集中股

我見周顯寫話佢係近年最年輕有為嘅莊家，一個人有幾十隻殼，貴子只係人頭/友好？

小弟不才
白名單點解？

539 0.24買左

多謝

6083

白名單1同0點解? 程度?

巴打點睇1322

8321都無

可唔可以攞你tg 交流下
有事請教唔知方唔方便呢度講

931冇份?

好貼留名

加上1194

咩係年輕有為嘅莊家?點樣有為?

控制幾十間上市公司

lm

2186

見到1357美圖公司同2239國微技術都上榜
有實績架啵 雖然波幅唔細

有

早有

垃撚圾

低度沒問題 係白名單

白名單 mark 係新加坡私有化

932有無份？

今次無 下次都會有

推

update 咗 增加5隻到1247隻

辛苦晒

入面有無松景？

湯財而家有無心得分享下？

中度

大本買大股 小本買小股

你睇咗個表就唔會問我 他已經列入了

喺你 同 David webb 眼中 買左依啲股既人就係抵撚死呀嘛

所以你地既一沉百踩 就唔撚駛去理會 買左既人既感受囉

我平時都有跟開你個RF。

而家自己有無乜野心水？

畀你同 david webb 點撚哂相 , 買左既人根本無返身之地

多撚謝哂喎

嗰啲股呃完一次又一次 仲去買就抵撚死 仆街啦

388

係呀 , 個個天生出嚟就識睇依股係咪妖股呀,
咁你駛鬼貼哂依 1000 隻出嚟呀 ?

人地無知中伏, 你地一沉百踩, 永無返身 , 都好撚好人呀

冇人叫你買嚟俾人呃 我冇必要為呢啲老千股負責任

只要花啲時間一睇都知老千呃人錢 唔通你鍾意去仆街就唔俾你去

叫你買嗰啲人都是正仆街 死騙子。

仲衝出嚟柒就死開啲

豬閪 你估唔揚唔洗死呀 你要自殺唔洗人陪葬既

跟本就睇到 見到啲招股書啊 董事 CCASS 股東 往績出嚟有嗰條有就mon 實佢 妖就要佢仆街啦

收皮啦你 , 扮乜鳩野啫, 你自己都有份玩過1000 隻入邊某啲股啦

咪撚話無呀

你個 LIST 幾撚時出呀 ?

玩細價股都唔係近幾年既事下話 ?

你講撚到 中妖股伏既人 係因為唔睇你個 LIST 沖撚埋去 ?

我喜歡都係公用收息地產股 12 16 1310 都好好啊

仲有啲國内管理公司都睇好

科技嘢唔熟 但呢排想嘅主版新股都有啲質素 1665 1990 光大永年 2292 我都覺得玩得吓

我揚咗好撚耐啦仆街 你自己玩老千呃人錢 小心最後幾年

真係除咗低度都冇咩玩過 以前年少冇知玩過109 8003 1079 我知道老千買咗殼冇兩日賣咗

你都 ON 撚 9 9 既

如果係真心建議, 個方向應該係 列出建議人地可以買既股份囉

而唔撚係 點哂人地相 話咪撚買 依 1000 隻股份囉 ,

明唔明呀 傻西

我個表出咗差唔多幾年啦
細價股我都唔玩中高度嗰啲

係呀 真係啲人戇鳩 幫唔到你唔好意思啦仆街

有白名單 自己唔撚睇就幫唔撚到你 你盲㗎仆街

有白名單係第二張sheet 有啲未sort 好 旁邊係3或5就唔好掂

算鳩數啦你

你都仲係唔明 你依啲咁既濕鳩 LIST 以為自己好撚威水 會救左好多人

但畀你害死既人 都唔撚少

講完

你係要咁講冇人幫到你

跟本唔應該玩老千

你即係話醫生話俾你聽有隻好藥唔撚好用 就繼續食垃圾

嗰班垃圾人如果自己識做就唔好再呃人 做返件好事俾股民睇 唔係就一直睇死佢出術

呢個post D人咁有趣嘅，買股票永遠都係自己負責。自己奶完野，就唔想人地唱衰，希望搵多啲水魚落叠買走自己嘅廢股，同魚蛋論嘅人冇分別。

你自己玩老千贏到錢要人地俾人呃先開心 真係戇鳩鳩

都唔明條友發咩癲 根本成個港股市場都充斥大量垃圾 整個list出黎警惕下人不知幾好

我只係希望前幾年嗰一派死老千同埋啲餘黨唔好再遺害香港股市 用香港股市呃晒股民錢 損害香港人嘅信譽

而家班死老千又去賣幣賣礦機夾公仔機呃人 希望唔好咁多無知人士受騙

佢想繼續好似以前咁 整啲垃圾股呃大家血汗錢 累香港人個名俾國際投資者整臭 佢就賺嗰啲陰騭錢過世 真係死賤人 收尾幾年人都唔要啦

我最想嗰啲大老千訓街 去都邊都俾人噴口水 揼垃圾 冇人租屋俾佢地 的士唔載佢地 求生不得 求死不能 訓街褸席死 有錢都俾人呃晒 以後人人記得唔好再呃人 呃人玩法律俾人呃晒啲錢 名譽掃地

得罪講句，全部股票都係呃人

分別係向下炒妖股無得返家鄉，大股等N年有機會返家鄉，但都無左機會成本

700，唔知幾多年後，終需一跌，高位接貨果班同高位散貨果班係相對，零和遊戲，唔通推700果班係仆街?

呢啲人禍港係應該受到非常嚴重嘅處罰

殘餘勢力亦希望啲律師亂咁幫佢輸埋啲官司 輸晒佢地啲錢 佢老竇俾國家賤價食埋啲資產 破產俾人追債訓街 重病死過埋呢世

做善事都冇用 因為佢地係呃人俾返0.1%人

你可以唔買 買啲公用股 講完
700 都叫有盤生意賺得吓錢 只係太貴

你俾人昆。差佬喺警訊叫大家小心。你屌㞗警訊唔屌呃你嗰個?
斯德哥爾摩?

有冇人記得 1480

應該係話 一般股最多係個價值呃人

但老千股係連個股本身都係呃人

你係咪打手嚟㗎
如果唔係，祝你輸到破產
如果係，都係輸到破產

Lm

點睇8402 圍飛比人推遲上市 依家0.31左右橫行

唉，700賺嘅錢唔match個市值即係有大莊炒上去啦
除非一世向上，唔係總會曲終人散，有人高位接火棒，性質無異，只係規模分別

唯一有用就係買hsbc呢類高息股財息都有，得閒賺下差價，公用股價值都唔大
本多收息，本少咪玩下衍生工具磨個本出黎，輸左咪再黎過反正個本都唔多

請問點害呢？
你會唔會怪鳩警訊害人?害死啲老千冇飯開?

lau ming

佢正經做生意嘅 嗰時炒起老細都話俾人呃咗

價值呃人即係呃錢
係我眼中只有金錢化嘅價值，量化唔到只係垃圾

ON9. 中左招既人返左身, 啫係有新一班人中左伏. 咁咪係個老千LOOP

感覺上你就係個莊/ 好多貨係手

係 700 啲game 或者qq 都賺錢 拆啲嘢都值錢 老千股啲業務來來去去炒股票 放貸 證券行 得閑搞啲垃圾呃下你

又有一種 不顧股東權益集資做生意 之後更賤食你應份 都是要屌

佢戇鳩就唔好同佢客氣

其實呢啲生意都是垃圾

你可以咁諗 但越少本 越要保本

係啦 斯德哥爾摩候群

唔派息嘅公司收皮 香港股票未有靠我地
唔好淨係識賣殼買殼 用間公司啲公仔紙收購都是好事

愈少本，技術含量就要更加高，然後就衍生工具刀仔鋸大樹，唔會買hsbc慢慢磨啦

本多，唔駛咁多技術，直接收息算，用6m買hsbc都夠一份糧

( Show Blocked User - 誰又可清楚看見 )
報警 傻人發現案

垃唔垃圾who cares

咁去炒ico 炒股仲煩

同意，當年奧普一役有乜感想？

強帖留名

金仔令富豪榜又升幾名，就知後面做左幾多野啦

582 算唔算想洗底

支持！

水至濁更加無魚！

白名單1/0 既分別係咩？

一就有少少污點啦
零暫時未發現問題

係咪copy david webb昨

有無364？

Webb 抄我都嚟唔切

你自己對下Webb 出謎網日期同呢篇個日子先啦 哥哥

竟然無577

早就有 我都去港交所 證監投訴過

請留意#143

一早有 係高度啦 殼王啲嘢

成日好多wechat騙徒叫人買

700？

新手亂抽新股中左隻低度既，蝕緊30%，打算同佢鬥長命

低度冇問題 係白名單嚟

湯財都唔識

湯巴，497點睇? 以前似係老千，依幾年似真係做返發展商

如果佢唔再賤價印股 其實值得投資 佢揸啲物業賺錢 方向都啱

但佢入帳啲方法就將佢買來炒啲物業入存貨 呢個需要留意

其實啲記者淨係識David Webb 我幾年前寫嘅嘢冇人理 俾人用埋我都幾灰心 但是佢幫我達成佢地垮台目標 證監會都做嘢 我係高興嘅

Thx

投訴有沒有結果？
呢隻堅妖，可以洗倉去到0.01
清盤前又改名，來緊重20合1。

願聞其詳

你見佢關連人士入股唔成功都知
20合1都要股東通過 不過諒佢地唔玩得咁過份

我希望證監會調查364 539 嘅帳目 將佢地停牌清盤 然後發還資產俾股東

美女sales

明顯呢隻股，完全垃圾，妖到爆。
但睇來無有力證據，証監都做唔到咩。
唯有股民自己醒目。

好撚多wechat雞叫人買

之前見市帳低,我$1.8買左92, 有無得翻身

樓主點睇 261
合唔成股喎，當佢係銀行得唔得，好似至少一年派10厘息 (差價)

我呀 sir 教落佢好似唔興供股，咁 Juno 爸條仆街係咪一等錢駛就炒佢上去

湯財....

湯財介唔介意分享下有乜持股？

仲有無見味皇？

發夢夢到582唔係想洗底，係已經昆完一班人既錢，依家搞新項目，夾高個價，準備昆第二班，前一手人已經全數止蝕

買138好過啦
138以前都玩得好賤㗎

同上年回顧冇變

味皇就幾個月見一次 上次去咗屯門睇樓

再供到6000億股就gg

thx 湯巴

小弟冇炒開細價股
btw 大師你炒細價股會唔會數花？

我好少 我買來都是揸多
數花有時都幾誤導

即係求其搵個低位揸？
細價股好似冇乜估值計到

係呀

買啲有盈利嗰啲啦

謝指教

仲話搞同股不同權 坪山茶業呢d揚晒既老千都唔收佢皮 殺一兩間康宏就沒晒下文

1571 求解

財務係妖人

都唔駛講啦掛 572 139 1141 3隻仆街呃錢老千嚟 華匯系分支

之前同隻1076 兄弟福建做假股 俾班金融老千重組後呃錢

ipo果陣見雄牛資本有入飛，覺得應該幾正
之後都贏過一轉

可唔可以講多少少

之前有做幾間做假公司 之後先轉過嚟

間公司之前營運其實太多古惑野 到而家我都唔肯定佢係咪做樣

1003點睇

可唔可以請教下點解1572高度黑名單？

注意番先
不過佢盤數真係好好J

中國星系 唔駛問我啦掛 自己睇326 764 個圖

宜興是做假之都

條數撚過實靚

係 但你唔知幾時會炒

買左係咪衰硬
介唔介意講多啲

衰硬

仲有三毫先返家鄉
有無機會平手走

三毫好少啫
及早離場啦

星期一睇路做人
多謝巴打們點醒

LM

WAI GOR 個邊好多人屌你放 1132 落“高度不適合投資數目”
有無回應？會唔會更改？

關於1132 我只能說第二個古仔都講得通

可參考雪球和cadomark 評論

唔洗睇架啦
你自問自己係唔係真係高手中既高手
唔係真係唔好掂

高手都輸到仆街

講多啲 例如咩報紙 同佢有咩衰嘢

299點睇

康健咗好耐 又整件垃圾

係咪應該割肉止蝕 輸緊三份一

你一日用幾多個鐘睇文件

而家冇咩野睇 就半小時OK

如果出業績嗰啲時間真係無得訓

如果受唔起就走啦

其實乜野係未生？
未來會唔會睇埋美股？

1318

8065 千唔千得晒？

唔千得晒 但公司顯然下一代唔算掂

本來唔係 賣咗俾班垃圾人

美股唔諗住 但我考慮今年或下年會寫個老千股list

我覺得開始會炒上

所以入左幾多

3309

唔算啦

你覺得OK就OK喇

舊登以前有位完巴都講過下偉哥係幫莊之一
但因乜咁講就已經無從稽考

湯財股壇清泉
不過你唔太出名因為老千股唔多人買，變左你又唔易出名( 當然我地識玩個班人先知湯財大名 )

同埋點解你個網冇RSS訂閱，有新嘢都唔係第一時間睇到

偉哥係梅偉森?

952

唔係

我可能維持低度啦

雖然湯財唔係比起班KOL無咁出名，但你啲野都係清泉，記住保持住。

幾皮野跌左落海

希望幫手係fb 廣傳 幫得一個得一個

當交學費

原來有rss 之前搵唔到

想請教下湯財，如果想由基本學起，了解點樣睇財務報表，上市規則果啲，應該點做？

感謝

1.9 個陣入

邊可能有水魚丫，爆上去係莊家用錢推出黎架，唔係師奶阿婆買上去架，隻老千股要升第二次，都要供完合完食到你變碎股先上啦！

賤囉咪

湯Sir點解咁有passion做呢啲？

鍾意囉 冇得解 當睇書綜合資料

仲有我老竇細細個因為我買中呢啲股唔畀我玩股票 所以我憎死呢班呃錢正仆街

好想佢地名譽掃地 訓街 破產

敢問湯Sir做咩信義系你全部都MARK左1
因為968上年話供股搞分拆

湯sir

呢系一直有人話誇大盈利 我都認為間公司負債率係低啲啲

有460份

上市前有幾十億都唔分晒佢...咁益啲新股東

我一直認為間嘢有幾十億intangible cash

不過停過牌 D基金全部都怕怕呢隻股

請問會唔會有新股UPDATE??

新股點會咁快知
唔通3309俾人炒到痴左線俾人話老千股咩

一直都會有 唔係點解要係咁出新版？

每一間上市招股書都會睇一次 放心啦 唔更新原因只係我懶唔做住 唔會冇

每隻幾百頁...真係好心機
之前隻日清我都係睇左1/3左右 你又對呢隻野點睇呢??
遲下可能先入多少少擺

有無人有136？幾時起炒

上市無耐就派息喎..無咁上下現金流點會咁做
仲要業務夠穩健 睇好變425

2228 得番堆廢紙

收皮

集資就已經有啲錢

福頭股

這篇稿能完成，即食麵提供的能量也有貢獻，故未生希望做一手股東以賺回買麵的花費。
笑點黎 而家個價冇左5PACKS麵

why

931 仆街之最

點會無

隻股一般般 呃麵食都有啲用

幾百億市值

無啦預佐 停咁耐牌

一兩成啦最多

請問又點睇279呢??
一間証卷公司都搞到咁 ...不過見間野近年出名左問下你

牛市特別需你個老千名單

2000年之後都是長年老千

一直都是仆街 換咗嗰啲係大陸都係犯過事 而家都係用人頭睇住啫 班友都是仆街

謝謝支持 有意見可告知

算喇 自己睇表

呢個市值 你買我嗰份

想請教下點樣分析隻野係老千股
係咪主要睇上市文件同年報
但係點知條數係流同點樣求證

多謝湯巴教路先

湯財巴好有心 差少少就走去炒572 無你呢個list我睇怕俾人伏死

相比之下...612仲

612 會遲啲改做中或高度

請教下點解有799
真心想學嘢

樓主點睇隻股係咪好股

唔係壞股 你睇隻股盈利彈 估值低 就會升就去馬

湯財，真心尊敬你，幫你推POST

多謝晒

1165都冇

等緊隻 1357 平手走人買白名單

想知 炒高都跌返50%

呢隻都係嗰啲炒高之後搵人接嘅辦法

330都就黎可以擺入list

幫湯財兄推post

留名